連豬口罩帶

（代友post）
最近諗住用3d printer整啲口罩帶免費周圍派比人用吓，唔知可唔可以用連登豬做其中一兩個設計呢？

求連仔批准

係幾有創意，但個樣真係

會唔會有顏色好啲

Ok wor

幾可愛

成隻蝙蝠咁

變左蝙蝠

隻耳好撚痛呀